［集體回憶］一人一首鄭秀文好聽既歌

［愛你是我一生中理想］

是你賜 我生命愛一趟
迷糊夢裡你 來到推開一片窗
令我再有希望重拾情深一往
為何讓你 為何讓我受過傷的今天更傷

＊無援地傷心一場 沒法知一些感情真相
餘情未了 卻不敢夢和想
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
無援地傷心一場 沒法可走出癡情方向
情懷如雨 永遠沒晴朗
(情懷如雨 怕再度回看)

面對愛你不懂去收放
如能為你我 願賠上今天的創傷
令我再次失望 還是情深一往
愁時共你笑亦和你是我一生中的理想
Repeat＊＊＊

聽到流馬尿

放不低
為何永遠放不低 為何錯愛這一位

D歌詞真係好腰心腰肺

如何掉眼淚～

感情線上

欲哭找不到根據

愛的輓歌

世間一切也無法去抵抗時日過 不管真心跟瞞騙亦同樣結果
來吧再一次被你欺騙未為過 明日我一個夜裡再哼這首輓歌

想得很清楚 真愛難負荷 需要痛苦都太多
今宵可不可 無須要太清楚 只要剎那間結

思念
承諾

一人十首就差唔多

終生美麗
捨不得你
信者得愛
愛
一步一步愛
插曲
放不低
神奇女俠
愛是
交換溫柔

不拖不欠

為何又是這樣錯

時間之光
煞科

你愛我愛不起 我怪你怪不起

親密關係

其實你心裡有沒有我

無援地傷心一場 沒法可走出癡情方向

我都係好鍾意呢首

終身美麗
交換溫柔
落錯車

不要驚動愛情